警方：研究提升處理大量999電話措施

就去年元朗721事件，警方正研究提升各總區指揮及控制中心處理大量999緊急求助電話的優化措施，當局將於下月向監警會及行政長官匯報首份進度報告，之後作季度報告。

保安局於監警會報告發表後成立一個專責小組，將52項建議分為5個範疇，並由5個工作小組分別聚焦跟進所負責範疇的工作，包括加強公眾信息發放和檢討與傳媒關係；檢討武力使用指引；改善臨時羈留處的安排；優化警方行動部署和策略；以及加強警隊內部管理、協調和培訓。

就去年元朗721事件，警方表示，「優化警方行動部署和策略」的工作小組負責進行相關檢討工作，包括進行內部諮詢及研究本地與海外處理重大行動的執法模式，並檢討現時指揮架構、情報收集機制、重大行動時部署和策略的相關程序，以達致更有效分配資源應對現場情況。此外，警方正研究提升各總區指揮及控制中心處理大量999緊急求助電話的優化措施。

警方又謂，會向專責小組及監警會匯報檢討工作的進度，而專責小組則會定期向行政長官提交工作進度報告，初步擬定於八月向行政長官匯報首份進度報告，之後作季度報告。警方明白到社會對監警會報告及其建議的關注，因此，警方正積極審視相關事宜及進行檢討工作。

就監警會建議檢討警隊的傳媒關係策略以及公共和社區關係策略，警方表示，已根據負責範疇，由加強公眾信息發放和檢討與傳媒關係工作小組跟進。小組已進行首次會議並制定工作計劃，並即將提交首份工作進度報告，之後作季度報告。

source: 東網

抆線

處理你個call唔代表會派人到現場
可能都要等39分鐘

處理？

唔係因為唔處理所以先有大量咩

有心唔出動開700萬條線比你都冇用啦

果晚全部電話大部分係要你處理同一件事
你係扮唔知唔理既比你有700萬條線700萬個接線生都冇用
唔好扮嘢 淨係721都夠記你一世

就算接你個call
都同你講驚就唔好出街

做戲真係做全套
仲想屈落報案系統癱瘓到
唔回應蘋果獲得內部文件指唔處理999報案？

咪又係呃錢
屌你老母

細個老母都有教 cup起個電話咪得

死撚開 同埋等中武肺啦警狗

警察接哂order落閘唔聽999, 加幾多都冇用

依家無人打架啦

使咩研究 直接唔聽咪冇煩惱囉

攞尾彩？抄返之前啲嘢出嚟講想帶走個風向，個事實根本就唔係咁賴鳩999有撚用就算當日全球同你報警你都唔會出嚟㗎啦⋯⋯

笑撚死 仲黎呢招
黎黎去去一講721都係玩電話 高佬廷 呢兩招 醜唔醜

一向處理到架
咪浪起個電話咪處理左

屌你老母啦扮能晒野，1萬個人call 999，有9999個jam線都好，你聽到1個電話已經要出黎啦屌你個閪，問題係你班龜縮能左入個殼超過半個鐘

721有市民直頭去埋差館搵班黑警求助都係唔出去
處理大量999做乜

一定要判元朗指揮官終身監禁

班狗官 真係弱智

係呀市民憎你地係因為你地 999 聽唔切電話呀

on99

警黑中聯辦勾結先係重點

以後拉哂打電話嘅人
全部都係散播仇恨

處理完唔派人到場有咩用

咁多個999都係報警講同一件事都唔處理 俾你有800萬條線 有撚用咩 on9
警黑勾結就警黑勾結啦 spin撚到咩

屌笑死

葉虎跌咗電費單

曬氣啦

冰go，全中

解散好似快啲囉

打唔通未沒尼個問題

冇警力到場/專登唔派警力到場咪又係得啖笑

唔係話d 人企圖癱瘓服務咩

藍絲熱線先打得通

死物質素提升
啲狗都可以唔出嚟

取消999咪得從源頭解決問題

驚就唔好出街

咁樣處理

唔駛扮做野啦 臭哂啦

一年200億開支處理唔到

處理咪就喺唔撚聽囉

屌收皮啦

翻去含撚啦，人地屌你老母入撚埋警局叫你地呀，你班柒頭唔洗咁撚多爹嫁，冇人會信嫁

加左咪又係落閘
關hi事咩

扮哂嘢扮哂嘢扮哂嘢

onlun9 咁你第一個電話點都收到啦掛 收到第一個電話都仲唔趕去現場極度有問題啦 搵藉口都搵個好d

》〉》〉

又想呃多啲設備錢咋？

打到去999 ，班狗都唔會出動嫁啦
呀 唔係啵 係會出動嘅
咪就係出動左一齊同鄉黑打香港市民呀嘛

食屎啦

又想洗白, 收皮啦
你有份策劃
係狗屋隻大狗叫班細狗入返去唔好凸個狗頭出嚟
閘都落埋
而家扮電話系統有問題?
你全家中武肺個肺就有問題

唔洗啦，香港人撤退啦。

食屎

食屎啦屌你老母

你哋唔係驚制裁呀

過咗成年先研究 你唔好等中共收工先研究

無人信，唔使搞咁多浪費納稅人嘅錢

關咩事
人地去埋你警局報警你都唔理

大量cut call既能力

邊個打999 就處理左佢。

搵鬼信

其實佢唔會提升，只係搵個理由申請撥款

屌，又轉移話題

不如公開當時打999嘅請求數量？我又想睇下有幾多啊

咪撚哂錢啦屌你老母

洗咩搞咁多無謂嘢，炒晒報案中心班垃圾，錄段電話錄音：「驚就唔好出街！」無限 loop就得啦

提升方法就係唔處理

人地去埋狗屋你都唔出去 講經咩 你提升狗屋落閘能力渣掛

不如講下點解閂閘先啦

軍政府又屈錢

唔處理問題，處理提出問題既人。符合蟈情呀

電話錄音？

仲衰過小學生講大話

此地無銀，越描越黑

驚就唔好出街
無警時份
警署落閘
黑警落跑
39分鐘到場
你咁做係唔會令我驚㗎
同鄉黑拍晒膊頭
我睇唔到有武器
無拉到任何白衫佬

721 實踐咗啦，仲研究？
唔聽囉，cut 線囉
仲del 晒record，咁樣咪可以“無紀錄有相關資料”
搞掂啦

夜啦，收皮啦

又做乞兒問攞錢

又諗到使錢方法！正！

又借故加人頭cap水

提升完但唔聽都冇用啦

優乜撚嘢化 改善啊

賴咩999呀Popo

我記得就同一件事投訴警察會merge做同一個case架喎
原來999又有另一個計法?

優化：
當同時多過2個人打999就當有人濫用，即時抆線暫停服務

為左呃錢開位，又大把現職可以升職

處理？
就係當日你地唔處理先咁多電話打嚟
當日全香港千千萬萬隻眼睇住電視大量市民比黑社會打，你轉頭話我地好報警？玩電話？
DLLM

做埋啲野都弱撚智
比你7百萬條線都唔撚聽嫁啦
收皮啦狗隊 冇哂公信力嫁啦你
返去擁抱大灣區啦

唔好撚on9 啦 呢班柒碌.....

算鳩數吧啦 而定笠水搵野兜

識啲野喎清
聽唔到 未100%接聽率囉

退一萬億步，如果真係同時太多人打９９９搞到處理唔到，而黑警就因為咁做唔到野會唔會廢撚左Ｄ

其實都無得兜，當時市民親自上警署報案班黑警都扮撚曬野

關處理唔到大量人報警咩事？
係根本啲人報咗警你唔去咋嘛
唔好轉移視線啦

唔洗啦無人會再打狗狗狗架啦誠信破產

扮撚晒野

黑警套洗白片上左YOUTUBE,大家識做啦 (2)

冇戴錶果啲光頭神探又點解決?

根本唔關999事，黨鐵 d cam 真去老警 度

打到但唔出現
話之你700萬條線

死黑警就係死黑警

係唔聽嘅一萬個電話一齊響都唔聽ga la

咪就係賴9人打咁多電話報案lo

係咪研究有乜工具可以極速cut線可以唔駛整痛隻手

難做...咁咪唔好做囉

7.21唔係999條線busy,係全部接聽999人員出賣香港人
唔好俾死黑警轉移視線

研你老母又想扮做野洗底
死全家啦

因為一直都冇警員派到現場，所以就不斷接到call

關西事咩

警署落閘又點搞呀

比你一口氣接哂700萬個電話
都解決唔到勾結唔出動呢個問題

就算加到成萬條
都係你鍾意唔聽就唔聽㗎啦

個個電話都係同一樣野 又唔係100萬個唔同ge call

即係話你知 有下次囉

你肯聽第一個電話派人去處理，仲點會有之後既call啊

拉人未

研究下點樣唔比人發現警鄉黑勾結啦

即係預備定下一單721

咁都spin到明明大家都知佢哋特登唔理

就係抆電話線

收皮啦 屌你老母

佢哋根本一早就知劇本啦, 扮接唔到咋嘛, 根本弱智都唔會信佢哋。

仲做戲